手足入警隊做臥底，大家唔好再篤灰

可唔可以唔好再篤灰
呢幾位係真手足來的，上年成日見到佢哋身影
我諗佢哋入狗隊都係為咗做臥底，大家不如高抬貴手
我見到仲有啲人諗住同狗隊篤佢哋灰
你哋係咪人嚟
一日革大人
一世革大人